921 大家點睇

見到好多人都話唔好去
唔好同何君堯班狗硬碰
拆完即晚起返

基本上都同意，佢地仲有黑警backup
唔應該去硬守

但係另一方面又唔想俾班大陸狗咁易做
佢地覺得咁輕鬆又有錢收，之後返去又好似好撚威咁同班同鄉宣傳，唔怕佢地越多越多人，係怕佢地個心越來越雄啫

有冇d遠攻/hit and run戰術可以做下？不如大家研究下
打擊下佢地都好嘛

一齊去屯門啦

敵進我退呀

緊守不出都係戰略來㗎
唔一定下下迎擊先係打仗嘅
孫子話嘅：全軍為上，破軍次之。

如果要做，就係事先喺文宣牆上面做手腳

你分左手先喇

呢個我見有人提議
強力膠水就一定要喇

分唔分手我都會企出去！

Good luck呀巴打
祝大家武運昌隆